嘩𨳒你，tvb抄埋hunter個團員玩交響樂

柒𨶙到 ，還我龍師傅

你睇TVB已經夠白痴，仲要講出黎

唔睇tvb,睇viutv呀